依家有疫苗，應該就快有得去旅行？

應該可以準備同肺炎講再見

支那疫苗打撚死人

一早要啦 成年啦on9

Ok 你打先